研究指美國三大電視公司新聞時段中 川普負面新聞是拜登的150倍

〔即時新聞／綜合報導〕美國將在11月3日舉行2020總統大選，選舉結果可能會左右台海情勢，現任總統川普（Donald Trump）近日有民調回升跡象；然而，美國一項最新研究顯示，傳統三大傳播電視公司的晚間新聞時段，對於川普的負面新聞比民主黨籍總統候選人拜登（Joe Biden）高達150倍。

根據《福斯新聞》報導，「媒體研究中心」（Media Research Center）17日發布的調查，分析6月1日至7月31日美國三大電視網「美國廣播公司」（ABC）、「哥倫比亞廣播公司」（CBS）及「國家廣播公司」（NBC）的晚間新聞

......

執筆撰寫報告的「媒體研究中心」研究總監諾耶斯（Rich Noyes）表示，「數百萬觀眾目睹了當代媒體史上最偏頗的總統選舉報導，我研究新聞媒體和選舉超過35年，相信我，從沒有像這樣的東西」；他指出：「算一下，觀眾聽到川普的負面評論比拜登多150倍。那不是新聞報導，而是正在進行中的負面競選。」

諾耶斯寫道：「如果同意三大電視網的晚間新聞是衡量泛自由派媒體（有線電視新聞、大報等）的可靠指標，就可推斷，拜登正享受著一群『所謂的記者』大規模宣傳其對手的負面資訊，他卻能免受同樣的監督，像他被指控性侵前助理塔拉‧里德的消息，就從6、7月的晚間電視新聞裡完全消失」。

極左膠：我睇唔到

仲有bloomberg呀屌佢老味

瘋狂出抹黑post cls

多150倍負面新聞個民調都有55波

即使報咗
咪當睇唔撚到

硬係覺得侵侵有幾手皇牌會最後先出

冚家都係Fake News

美國mainstream media一直附和中共口吻洗白tik tok

咁拜登都幾撚廢都係55波

屌!!! 上次訪問個參議員，踢爆 CNN 直頭你唔上去笑鳩侵，你係冇得出鏡

點樣可以幫侵侵突圍
我地係命運共同體

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

No FOX NEWS...

BLM :Ha Ha 總知Donald Trump就收皮
China joy we trust

#dog如果係Obama 一早100% Win

D 乜權乜權背後有幾多中共影子

CIA: Sleepy Joe 奶共wo
BLM: Fuck off

一早知Trump 俾班仆街屈

China joe

如果比拜登選到
美國人真係抵死
等住比支那入侵啦

學袁爸爸講：根本堆傳媒都收哂錢
咁揚都做得出